起來！我帶你環遊世界， 我騎住哥斯拉，阿媽話我真係變態

起來！我帶你環遊世界，
我騎住哥斯拉，阿媽話我真係變態，
非洲牛肉好食，因為係紅色，
起來！起來！起來！成個世界輸晒，
老婆仔女都走埋，起來！
老婆仔女都走埋，還債！還債！還我債！

1/10

2/10

3/10 self pish

5/10

聽日見！

成個世界輸晒

其實要改
E.g. 中华民族到了
=》 支那民族拜拜

10/10

11/10

12/10 121412313

pish pish pish pish pish pish pish

pish

push

pushhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh !!!!!!

推啊推啊推啊推啊推啊推啊推啊推啊推啊推啊推啊推啊推啊推啊推啊推啊推啊推啊推啊推啊推啊推啊推啊推啊推啊推啊推啊推啊推啊推啊推啊推啊推啊推啊推啊推啊推啊推啊推啊推啊推啊推啊

小學雞個時日唱

所以可以反串

唔係 我呀嫲話我心理變態咩

I copy 網典ja

好懷念
細個嗰陣好人用黎做鈴聲

推啊!